如果佢地喺香港busking 你願意課金嘛？

我會

嚟到香港表演
你只可以睇
而你聽到嘅會係大媽嘅叫聲